網上行 寬頻不轉會續約

請簡單留下你TG/Wtsapp
長篇大論 copy and paste一定唔搵
Thanks